\documentclass[11pt,a4paper]{report}
\usepackage{color}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{ifpdf}
\usepackage[headings]{fullpage}
\usepackage{listings}
\lstset{language=Java,breaklines=true}
\ifpdf \usepackage[pdftex, pdfpagemode={UseOutlines},bookmarks,colorlinks,linkcolor={blue},plainpages=false,pdfpagelabels,citecolor={red},breaklinks=true]{hyperref}
  \usepackage[pdftex]{graphicx}
  \pdfcompresslevel=9
  \DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{}
\else
  \usepackage[dvips]{graphicx}
\fi

\newcommand{\entityintro}[3]{%
  \hbox to \hsize{%
    \vbox{%
      \hbox to .2in{}%
    }%
    {\bf  #1}%
    \dotfill\pageref{#2}%
  }
  \makebox[\hsize]{%
    \parbox{.4in}{}%
    \parbox[l]{5in}{%
      \vspace{1mm}%
      #3%
      \vspace{1mm}%
    }%
  }%
}
\newcommand{\refdefined}[1]{
\expandafter\ifx\csname r@#1\endcsname\relax
\relax\else
{$($in \ref{#1}, page \pageref{#1}$)$}\fi}
\date{\today}
\chardef\textbackslash=`\\
\begin{document}
\sloppy
\addtocontents{toc}{\protect\markboth{Contents}{Contents}}
\tableofcontents
\chapter*{Class Hierarchy}{
\thispagestyle{empty}
\markboth{Class Hierarchy}{Class Hierarchy}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Class Hierarchy}
\section*{Classes}
{\raggedright
\hspace{0.0cm} $\bullet$ java.lang.Object {\tiny \refdefined{java.lang.Object}} \\
\hspace{1.0cm} $\bullet$ edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.CarpetaFitxers {\tiny \refdefined{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.CarpetaFitxers}} \\
\hspace{1.0cm} $\bullet$ edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.AplicacioUB1 {\tiny \refdefined{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.AplicacioUB1}} \\
\hspace{1.0cm} $\bullet$ edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.IniciadorAplicacioUB {\tiny \refdefined{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.IniciadorAplicacioUB}} \\
\hspace{1.0cm} $\bullet$ java.io.File {\tiny \refdefined{java.io.File}} \\
\hspace{2.0cm} $\bullet$ edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.FitxerMultimedia {\tiny \refdefined{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.FitxerMultimedia}} \\
}
}
\chapter{Package edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model}{
\label{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model}\hskip -.05in
\hbox to \hsize{\textit{ Package Contents\hfil Page}}
\vskip .13in
\hbox{{\bf  Classes}}
\entityintro{CarpetaFitxers}{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.CarpetaFitxers}{La classe CarpetaFitxers és la classe encarregada d'emmagatzemar els FitxersMultimèdia.}
\entityintro{FitxerMultimedia}{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.FitxerMultimedia}{La classe FitxerMultimedia hereda de File i l'amplia amb un atribut descripció i diversos mètodes propis, per tal gestionar els fitxers i obtenir-ne informació.}
\vskip .1in
\vskip .1in
\section{\label{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.CarpetaFitxers}Class CarpetaFitxers}{
\vskip .1in 
La classe CarpetaFitxers és la classe encarregada d'emmagatzemar els FitxersMultimèdia. Conté un ArrayList de tipus File on es guardaran els fitxers i tots els mètodes per gestionar-los.\vskip .1in 
\subsection{Declaration}{
\begin{lstlisting}[frame=none]
public class CarpetaFitxers
 extends java.lang.Object\end{lstlisting}
\subsection{Constructor summary}{
\begin{verse}
{\bf CarpetaFitxers()} Costructor de la classe CarpetaFitxers\\
\end{verse}
}
\subsection{Method summary}{
\begin{verse}
{\bf addFitxer(File)} Mètode per afegir un fitxer a l'arrayList\\
{\bf clear()} Mètode per eliminat tot el contingut de l'arrayList\\
{\bf getAt(int)} Mètode per obtenir el fitxer d'una posició concreta\\
{\bf getSize()} \\
{\bf isFull()} Mètode per comprivar si l'arrayList és plena o no\\
{\bf removeFitxer(File)} Mètode per eliminar la primera instància d'un fitxer\\
{\bf toString()} Sobreescriptura de toString\\
\end{verse}
}
\subsection{Constructors}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{CarpetaFitxers()}
{\bf  CarpetaFitxers}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public CarpetaFitxers()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Costructor de la classe CarpetaFitxers
}
\end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}
\subsection{Methods}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{addFitxer(File)}
{\bf  addFitxer}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public void addFitxer(java.io.File fitxer)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Mètode per afegir un fitxer a l'arrayList
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{fitxer} -- Fitxer a afegir}
  \end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{clear()}
{\bf  clear}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public void clear()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Mètode per eliminat tot el contingut de l'arrayList
}
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{getAt(int)}
{\bf  getAt}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.io.File getAt(int position)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Mètode per obtenir el fitxer d'una posició concreta
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{position} -- Posició a l'arrayList}
  \end{itemize}
}%end item
\item{{\bf  Returns} -- 
Objecte File a la posició position 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{getSize()}
{\bf  getSize}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public int getSize()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{{\bf  Returns} -- 
nombre d'elements dins l'ArrayList 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{isFull()}
{\bf  isFull}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public boolean isFull()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Mètode per comprivar si l'arrayList és plena o no
}
\item{{\bf  Returns} -- 
\texttt{\small true} si el nombre d'elements de l'arrayList és superior o igual al màxim i \texttt{\small false} si n'hi ha menys 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{removeFitxer(File)}
{\bf  removeFitxer}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public void removeFitxer(java.io.File fitxer)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Mètode per eliminar la primera instància d'un fitxer
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{fitxer} -- Fitxer a eliminar}
  \end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{toString()}
{\bf  toString}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.lang.String toString()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Sobreescriptura de toString
}
\item{{\bf  Returns} -- 
String amb tota la informació dels fitxers que conté l'arrayList 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}
}
\section{\label{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.model.FitxerMultimedia}Class FitxerMultimedia}{
\vskip .1in 
La classe FitxerMultimedia hereda de File i l'amplia amb un atribut descripció i diversos mètodes propis, per tal gestionar els fitxers i obtenir-ne informació.\vskip .1in 
\subsection{Declaration}{
\begin{lstlisting}[frame=none]
public class FitxerMultimedia
 extends java.io.File\end{lstlisting}
\subsection{Constructor summary}{
\begin{verse}
{\bf FitxerMultimedia(String)} Constructor de fitxer multimedia\\
\end{verse}
}
\subsection{Method summary}{
\begin{verse}
{\bf equals(FitxerMultimedia)} Mètode per comprovar si dos FitxersMultimedia són iguals\\
{\bf getCami()} Getter per obtenir el path de l'arxiu\\
{\bf getDate()} Getter de l'última data de modificació del fitxer\\
{\bf getDescripcio()} Getter de la descripció del fitxer\\
{\bf getExtensio()} Getter per obtenir la extensió del fitxer\\
{\bf getNom()} Getter per obtenir el nom del fitxer i la seva extensió\\
{\bf setDateActual()} Setter de la data d'ultima modificació per la data actual\\
{\bf setDescripcio(String)} Setter de la descripció del fitxer\\
{\bf toString()} Sobreescriptura del mètode toString de file\\
\end{verse}
}
\subsection{Constructors}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{FitxerMultimedia(String)}
{\bf  FitxerMultimedia}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public FitxerMultimedia(java.lang.String cami)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Constructor de fitxer multimedia
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{cami} -- Path del arxiu}
  \end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}
\subsection{Methods}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{equals(FitxerMultimedia)}
{\bf  equals}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public boolean equals(FitxerMultimedia fitxer)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Mètode per comprovar si dos FitxersMultimedia són iguals
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{fitxer} -- El fitxer amb el qual volem comparar el fitxer actual}
  \end{itemize}
}%end item
\item{{\bf  Returns} -- 
\texttt{\small true} si els fitxers són iguals i \texttt{\small false} si no ho són 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{getCami()}
{\bf  getCami}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.lang.String getCami()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Getter per obtenir el path de l'arxiu
}
\item{{\bf  Returns} -- 
String amb el path absolut de l'arxiu 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{getDate()}
{\bf  getDate}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.util.Date getDate()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Getter de l'última data de modificació del fitxer
}
\item{{\bf  Returns} -- 
Objecte de tipus date amb la data d'última modificació 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{getDescripcio()}
{\bf  getDescripcio}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.lang.String getDescripcio()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Getter de la descripció del fitxer
}
\item{{\bf  Returns} -- 
String amb la descripció del fitxer 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{getExtensio()}
{\bf  getExtensio}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.lang.String getExtensio()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Getter per obtenir la extensió del fitxer
}
\item{{\bf  Returns} -- 
String amb l'extensió del fitxer 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{getNom()}
{\bf  getNom}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.lang.String getNom()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Getter per obtenir el nom del fitxer i la seva extensió
}
\item{{\bf  Returns} -- 
String amb el nom del fitxer i la extensió 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{setDateActual()}
{\bf  setDateActual}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public void setDateActual()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Setter de la data d'ultima modificació per la data actual
}
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{setDescripcio(String)}
{\bf  setDescripcio}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public void setDescripcio(java.lang.String descripcio)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Setter de la descripció del fitxer
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{descripcio} -- String amb la descripció del fitxer}
  \end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{toString()}
{\bf  toString}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public java.lang.String toString()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Sobreescriptura del mètode toString de file
}
\item{{\bf  Returns} -- 
String amb totes les dades del fitxer 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}
\subsection{Members inherited from class File }{
\texttt{java.io.File} {\small 
\refdefined{java.io.File}}
{\small 

\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  canExecute}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  canRead}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  canWrite}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public int {\bf  compareTo}(\texttt{File} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  createNewFile}() throws IOException
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public static File {\bf  createTempFile}(\texttt{java.lang.String} {\bf  arg0},
\texttt{java.lang.String} {\bf  arg1}) throws IOException
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public static File {\bf  createTempFile}(\texttt{java.lang.String} {\bf  arg0},
\texttt{java.lang.String} {\bf  arg1},
\texttt{File} {\bf  arg2}) throws IOException
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  delete}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public void {\bf  deleteOnExit}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  equals}(\texttt{java.lang.Object} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  exists}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public File {\bf  getAbsoluteFile}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  getAbsolutePath}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public File {\bf  getCanonicalFile}() throws IOException
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  getCanonicalPath}() throws IOException
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public long {\bf  getFreeSpace}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  getName}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  getParent}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public File {\bf  getParentFile}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  getPath}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public long {\bf  getTotalSpace}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public long {\bf  getUsableSpace}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public int {\bf  hashCode}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  isAbsolute}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  isDirectory}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  isFile}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  isHidden}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public long {\bf  lastModified}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public long {\bf  length}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  list}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  list}(\texttt{FilenameFilter} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public File {\bf  listFiles}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public File {\bf  listFiles}(\texttt{FileFilter} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public File {\bf  listFiles}(\texttt{FilenameFilter} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public static File {\bf  listRoots}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  mkdir}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  mkdirs}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public static final {\bf  pathSeparator}}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public static final {\bf  pathSeparatorChar}}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  renameTo}(\texttt{File} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public static final {\bf  separator}}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public static final {\bf  separatorChar}}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setExecutable}(\texttt{boolean} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setExecutable}(\texttt{boolean} {\bf  arg0},
\texttt{boolean} {\bf  arg1})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setLastModified}(\texttt{long} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setReadable}(\texttt{boolean} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setReadable}(\texttt{boolean} {\bf  arg0},
\texttt{boolean} {\bf  arg1})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setReadOnly}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setWritable}(\texttt{boolean} {\bf  arg0})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public boolean {\bf  setWritable}(\texttt{boolean} {\bf  arg0},
\texttt{boolean} {\bf  arg1})
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public Path {\bf  toPath}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public String {\bf  toString}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public URI {\bf  toURI}()
}%end signature
}%end item
\item{\vskip -1.5ex 
\texttt{public URL {\bf  toURL}() throws java.net.MalformedURLException
}%end signature
}%end item
\end{itemize}
}
}
}
\chapter{Package edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista}{
\label{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista}\hskip -.05in
\hbox to \hsize{\textit{ Package Contents\hfil Page}}
\vskip .13in
\hbox{{\bf  Classes}}
\entityintro{AplicacioUB1}{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.AplicacioUB1}{Classe principal del reprosuctor multimèdia.}
\entityintro{IniciadorAplicacioUB}{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.IniciadorAplicacioUB}{Classe inicial del projecte.}
\vskip .1in
\vskip .1in
\section{\label{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.AplicacioUB1}Class AplicacioUB1}{
\vskip .1in 
Classe principal del reprosuctor multimèdia. S'encarrega de gestionar la lògica del programa i l'entrada de l'usuari mitjançant un objecte menú.\vskip .1in 
\subsection{Declaration}{
\begin{lstlisting}[frame=none]
public class AplicacioUB1
 extends java.lang.Object\end{lstlisting}
\subsection{Constructor summary}{
\begin{verse}
{\bf AplicacioUB1()} Constructor per defecte, buit ja que no hi ha atributs a inicialitzar.\\
\end{verse}
}
\subsection{Method summary}{
\begin{verse}
{\bf demanarDades(Scanner, String)} Funció per recollir l'entrada de l'usuari\\
{\bf gestioAplicacioUB(Scanner)} Mètode principal de gestió del programa.\\
\end{verse}
}
\subsection{Constructors}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{AplicacioUB1()}
{\bf  AplicacioUB1}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public AplicacioUB1()\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Constructor per defecte, buit ja que no hi ha atributs a inicialitzar.
}
\end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}
\subsection{Methods}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{demanarDades(Scanner, String)}
{\bf  demanarDades}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public static java.lang.String demanarDades(java.util.Scanner sc,java.lang.String missatge)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Funció per recollir l'entrada de l'usuari
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{sc} -- objecte de tipus scanner per l'input de dades}
   \item{
\texttt{missatge} -- missatge a mostrar abans de demanar entrada}
  \end{itemize}
}%end item
\item{{\bf  Returns} -- 
l'entrada de l'usuari 
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\item{ 
\index{gestioAplicacioUB(Scanner)}
{\bf  gestioAplicacioUB}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public void gestioAplicacioUB(java.util.Scanner sc)\end{lstlisting} %end signature
\begin{itemize}
\item{
{\bf  Description}

Mètode principal de gestió del programa. Crea un objecte de tipus menu i gesriona l'entrada de l'usuari.
}
\item{
{\bf  Parameters}
  \begin{itemize}
   \item{
\texttt{sc} -- Objecte de tipus Scanner per el qual l'usuari entrarà dades.}
  \end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}%end item
\end{itemize}
}
}
\section{\label{edu.ub.prog2.GarciaAniolTarresXavier.vista.IniciadorAplicacioUB}Class IniciadorAplicacioUB}{
\vskip .1in 
Classe inicial del projecte. Crea una instància de AplicacioUB1 i una de Scanner amb les quals es gestionarà tota l'aplicació.\vskip .1in 
\subsection{Declaration}{
\begin{lstlisting}[frame=none]
public class IniciadorAplicacioUB
 extends java.lang.Object\end{lstlisting}
\subsection{Constructor summary}{
\begin{verse}
{\bf IniciadorAplicacioUB()} \\
\end{verse}
}
\subsection{Method summary}{
\begin{verse}
{\bf main(String\lbrack \rbrack )} \\
\end{verse}
}
\subsection{Constructors}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{IniciadorAplicacioUB()}
{\bf  IniciadorAplicacioUB}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public IniciadorAplicacioUB()\end{lstlisting} %end signature
}%end item
\end{itemize}
}
\subsection{Methods}{
\vskip -2em
\begin{itemize}
\item{ 
\index{main(String\lbrack \rbrack )}
{\bf  main}\\
\begin{lstlisting}[frame=none]
public static void main(java.lang.String[] args)\end{lstlisting} %end signature
}%end item
\end{itemize}
}
}
}
\end{document}
